[火影]當年帶人搵到培恩之後

點解唔直接叫佢用輪迴天生復活凜？ 反而走去滅世咁傻豬

因為劇情需要

長門邊會肯用條命換個唔識既女人復活

招技好似唔洗捨身喎

點解長門唔用黎復活彌彦？

班死左幾廿年咪又係復活到

條女死個時帶土在場 keep 住成個原肉身tim 喎

由頭睇過啦